{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050266",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 김천구미역점"
    },
    "text": "駐車は入店建物の地下駐車場で可能で、駐車可能台数は10台です。 駐車条件は条件付き無料で、1万ウォン以上の購入で1時間無料で駐車できます。 駐車料金は精算なしで出車してください。 駐車場は日曜日から土曜日まで営業していますが、時間は日曜日は08:00から22:00まで、月曜日から金曜日までは07:00から22:00まで営業しています。 駐車場までの道は金泉亀尾駅正門から直進して5分の距離に位置しています。 駐車場では様々な飲み物を販売しています。 カフェモカは4,500ウォン、カフェラテは5,700ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の営業時間は日曜日は08:00から22:00まで、月曜日から金曜日までは07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は10台です。"
        },
        {
            "question": "駐車条件は何ですか？",
            "answer": "駐車条件は条件付き無料で、1万ウォン以上の購入で1時間無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金の精算方法はありますか？",
            "answer": "駐車料金は精算なしで出車してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場までの道のりはどのくらいですか？",
            "answer": "駐車場までの道は金泉亀尾駅正門から直進して5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場では何が販売されていますか？",
            "answer": "駐車場では様々な飲み物が販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 570
    }
}